淘大左膠比人打

請大家跟上

打得好 往死裏打 ！

我以為睇錯

打得好！話唔定係藍絲假扮嘅

打得好！

支持

打得好

核彈都唔割

真藍絲黎

表揚2個藍絲先啦

扮死

個阿伯好熟口面

以後唔准對峙
直接開拖

係撚左膠 應該藍絲啦

打完好走

藍絲扮左腸

阻住私了既仆街唔駛比面 打佢老母

講真，衝突現場叫人唔好打係多鳩餘，你行去後排食花生無人會怪你

好大波呀
就應該要教訓下班左膠

班狗黎到又貼心服務藍絲

同一件衫

呢個時候既左膠=藍
打

可能係便衣警

呢類年紀大既係真心左膠

頭先LIVE見到有幾條帶口罩 有耳機既換衫POPO 扮左膠

先最應該提防 出手前有留意呢班狗

面向自己嘅都係敵人

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

左膠只需要現場分隔開
唔需要割

阻撚住手足既 打佢老母 阻阻阻

真係藍絲扮

左膠=藍絲/黑警

我都覺
常客黎 不過啱啱俾人打到仆街

左膠必須打

屌佢拉開佢，就係打佢都好，唔割呀！！

打得好屌你老母

隔離話左膠用假社工証，仲有耳機，懷疑黑警假扮

如有左膠頂唔順“暴力場面” 可自行離去
唔走又阻住手足私了當藍絲處理

唔出嚟搞事咪唔會比人打囉

左膠必須打！

hit and run

唔割 但拳頭無眼！

冇錯 離地撚抵撚死

佢地諗住收錢唔會比人打架嘛，早幾日班藍絲都冇事嘅

係我地角度，打人都被人打都嗰會割佢地，有咩問題

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

現場啲左膠明明同藍絲好撚fd
影大頭既全部爆電話，保護義士

阻膠唔洗打拉佢埋一二邊！
和理非一係開遮擋鏡頭，一係就拉走阻膠！
勇武打到藍絲殘！！

所有野5分鐘內搞掂！然後走

左膠要輕手d
推開算啦

左膠真係同黑警一樣咁仆街

左膠成撚日阻住哂

打完飛機 請大家做好文宣
我地唔主動打人 我地做所有野都有原因

大快人心

左膠比人打、拉冇傷害力

左膠

時間越耐對手足就越不利
一係速攻走人一係暗地伏擊

左膠夠膽企係我面前就預左流血，夠膽保護敵人啫係敵人

抵撚死

一定要比左膠知道做架兩係要付出代價